推到記者見到，政府記招閃光燈行動

回應警方大燈阻記者採訪
可以fullpower閃光燈抗議
Cam-man有方法照影到相

推

平時現場都用緊2000w 照住黎做扑咪
不過有落旗板減減
起馬多過2000w先有用 曬撚到班官仆街
閃光燈其實唔夠呢種大燈勁

閃光燈作用係利用人眼瞳孔delay
正常情況下瞳孔開大左，然後突閃
閃完半秒至一秒急速收細，但已經冇燈，會睇唔到嘢
兩秒後開番，再閃佢

相可以
但live仲可以睇到

現場不嬲都閃開 慣哂冇野

所以唔用正常大範圍setting
專登用長焦距聚焦響塊面，加fullpower
呢個方法通常用嚟打寶石，令佢全張相最閃